元朗西鐵站物業會唔會跌價

元朗西鐵站物業會唔會跌價

好彩無買，留番俾黑社會住，勸大家有盤聽朝一早好放，放遲兩秒都唔夠人接

傷者去claim爆地鐵啦

聽日大量放盤

跌到仆街
Yoho

我就唔會買啦

今次真係yoho lu

仲賣到咁撚貴

會

元朗 SHK 地頭黎

唔賣唔得啦，隨時命都冇

黎緊康城同白石角仲有盤出
治安已經好過元朗幾皮

放盤會唔會比人恐嚇

比我就放
日日返屋企提心吊膽

幾千萬買yoho

將軍澳真係香港清泉

講咁耐都未跌 幫幫手跌下

屌 業主多得班牛屎佬唔少。

搭地鐵又俾人斬
揸車又俾人爆玻璃

南邊圍隔離除左有Yoho之外仲有采業庭, 尚豪庭, 映御, 全部都係新地

而家全世界都知元朗黑社會地頭，爭住沽貨啦

新鴻基做下野啦
比d教訓班鄉下佬